菜刀佬岩岩自己爆響口話住係果度喎

乜你個香港第一青年會義工團可以做住宅黎嫁咩

以後會唔會多左d廢青上去做義工架